# Coffee task

## Запуск:
```
$ virtualenv venv
$ source venv/bin/activate
$ pip install -r requirements.txt
```

Запуск сервера:

```
$ python run.py
```


Сайт на: http://0.0.0.0:8080


Для сброса бд запустить:
```
sqlite3 app/mydatabase.db < schema.sql
```

## About
Я решил сделать веб-интерфейс. Функциональность:
- есть авторизация, администраторы и обычные пользователи (кассиры)
- администраторам доступны записи о заказах, также они могут создавать пользователей
- кассиры могут только добавлять новые заказы

## Фильтрация:
``
http://0.0.0.0:8080/records?by_coffee=<type>&by_login=<type>
``

## Логин:
```angular2html
http://0.0.0.0:8080/login
```

По умолчанию есть админ admin0:admin

## Добавление записей:
Внести названия типов кофе через запятую в форму